忍界大戰]死者名單

除左寧次仲有邊個有名既死左

岩忍 甲乙丙丁

斑

聯軍入面呢

點解得岩忍

鹿丸老竇？